有無揸緊model s既巴打？

物色緊15 16年既二手model s

請問有咩要注意？

維修方面or電池等等
同埋想知道全部係咪都係永久SC

我揸jazz fit

擅緊model 3

門柄會成日壞
電用好耐先會跌Watt
電子野壞得好random，各種可能性都有
試過電腦底板壞，auto drive sensor 壞，氣袋燈壞。。。等等

係咪普通車房唔識搞 🤷🏻‍♂️ 一定要返原廠整？

呢d車係咪唔係日日渣會無咁襟？

15年既model s 得ap1

Ap1?

autopilot 既硬件
ap1 係舊d 果代

你買邊隻?
performance 定 普通70D?